我知外面打緊仗！但手足喺荃灣嘉里物流中心被墜樓身亡一定要關注！

荃灣嘉里倉停車場斬人掟落街慘案
請廣傳，以下車主請保留1113 晚上十時至十一時半的車cam紀錄
SE3281
SV6475
HZ9835
JD7019
JT9222
RX4652
NB6452
RL3027
LR2918
SK6274
US910
FG893
DW4992
SE7752
SU173
SL8790
SW449
SU173
TM6473
UB2569
NF9736
有冇人識得LR2981 客貨Van，你有24小時cam，麻煩通知車主保留車cam紀錄🙏🙏

我都知你好想關注但係你影到咩人推黑警話未搵到係咩人你咬佢食?721影唔撚到樣咩，佢拉咗未，入村公所嗰條黑警接埋手查721你吹佢漲?唔贏冇得清算呀

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港

！！Rick Scott鬧黨媒冷血

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

手足唔係condom

推

手足